{
  "minecraft-version": "Minecraft юрамаһы",
  "java-version": "Java version",
  "fabric-version": "Fabric loader version",
  "plugin-load-problem": "Плагин '{{plugin-исемең}} ' өлгөһө була алмай.",
  "pocketmine-version": "Pocketmine юрамаһы",
  "bedrock-version": "Bedrock юрамаһы",
  "forge-version": "Forge юрамаһы",
  "magma-version": "Magma юрамаһы",
  "authme-shutdown-problem": "Плагин \"AuthMe\"сервер һәм загружаться һүндерә алмай.",
  "pex-config-problem": "Плагин Конфигурация \"PermissionsEx\" ярамай.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Исем өсөн плагин плагины нисә файлы бар ' {{plugin-исемең}}': '{{first-plugin-path}} ' һәм ' {{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "Был плагин '{{plugin-исемең}} 'кәрәкле плагин юҡ' {{dependency-plugin-исемең}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Плагин \"{{plugin-исемең}} \" туҡтатыу мөмкин түгел.",
  "plugin-enabling-problem": "Плагин \"{{plugin-исемең}} \" индереү мөмкин түгел.",
  "plugin-runtime-problem": "Плагин '{{plugin-исемең}} ' эше ваҡытында проблема бар.",
  "forge-confirm-problem": "Forge һеҙ раҫлау талап ителмәһә, ҡулланырға өсөн сервер эшләй башлай һәм үҙгәрә.",
  "mod-dependency-problem": "Мода '{{мо-исеме}}' кәрәкле мода юҡ {{ҡарап-мода-исем}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Мода '{{мо-исеме}} түбәнге мод кәрәк {{ҡарап-мода-исемлеге}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Файл нисә булып, мода өсөн Мода исеме '{{мо-исеме}}': '{{беренсе мо-юл}} \" һәм \" {{икенсе мо-юл}}'.",
  "mod-duplicate-problem-no-path": "There are multiple mod files for the mod name '{{mod-name}}'.",
  "mod-exception-problem": "Мода '{{mod-исемең}} ' башҡа тыуҙыра.",
  "mod-fatal-problem": "Мода '{{mod-исемең}} ' хата бар фатальный.",
  "world-missing-mod-problem": "Бар донъяны ҡотҡарыр ярҙамы менән mod ' {{mod-исемең}}', ул, күрәһең, юҡ.",
  "world-mod-version-problem": "Ҡотҡара был донъяла булыуы менән мод '{{мо-исеме}} версия {{көтөлә мо-версия}} хәҙер баҫыуҙар һәм {{мо-ағымдағы версия}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Плагин '{{plugin-исемең}} ' һеҙҙең сервер версия ағымдағы менән һыйышмай.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Ағымдағы донъя булдырылды/1.13 Minecraft ярҙамы менән юғары йәки загрузить. Скачать ла бер яңы форматы элеккесә версия була алмай.",
  "old-player-directory-problem": "World save плеер каталог иҫке Сервер таба.",
  "command-run-solution": "Команда башҡарылған \" {{command}}\".",
  "authme-shutdown-solution": "Йыйылмаһы 'stopserver килтерергә' н 'True'.",
  "configure-plugin": "Настроить плагин {{plugin-исемең}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Настроить плагин {{plugin-исемең}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Икенсе версия урынлаштырыу плагинов \" {{plugin-исемең}}\".",
  "plugin-install-solution": "Плагин ҡуйырға ' {{plugin-исемең}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Плагин бөтөрөп ' {{plugin-исемең}}'.",
  "file-delete-solution": "Алыҫ файл ' {{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Файл төҙәтеү ' {{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Башҡа мода версия билдәләнмәгән ' {{mod-исемең}}'.",
  "mod-install-solution": "Мода ҡуйырға ' {{mod-исемең}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Мода ҡуйырға '{{mod-исемең}} ' версия с {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Мода ҡыуып ' {{mod-исемең}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Серверында йәки юғары 1.13 яңыртыу программа менән тәьмин итеү.",
  "plugin-command-exception-problem": "Плагин '{{plugin-исемең}} 'командаһы үтәй алмайһығыҙ.' {{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Блок донъялағы проблемалар тыуҙыра.",
  "remove-block-solution": "Донъя блоктар ташлана, мәҫәлән, ярҙамында MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Бер нәмә лә эшләй. Был проблемалар үҙенән үҙе хәл ителергә мөмкин.",
  "chunk-load-exception-problem": "Загрузки башҡа фрагменттарының булып донъяға килә.",
  "remove-chunk-solution": "Донъя киҫәктәре проблемалы береһенә ташланды, мәҫәлән, төбәктәр менән ярҙамға ташлана йәки файл mcedit.",
  "multiverse-load-problem": "Мира \"{{world-исемең}} \" скачать булыуы мөмкин түгел, сөнки хаталарҙы һәм ул, һис шикһеҙ, зарар күрҙе.",
  "world-repair-solution": "Донъя тергеҙеү \" {{world-исемең}}\", мәҫәлән, Minecraft Region йәки ярҙамы менән Fixer MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "Мира \"{{world-исемең}} \" дубликатын булыуын һәм донъяның башҡа өлгөһө булып тора.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Мода '{{mod-исемең}} ' версия менән яраша алмай, Minecraft {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Икенсе версия forge ҡуйҙы.",
  "malformed-encoding-problem": "Ни ҙә була (моғайын, MOTD) кодты форматлы боҙоу бар.",
  "change-motd-solution": "Сервер MOTD үҙгәртергә.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Аҡ бит, онлайн ауҙентификацияһыҙ, эшлә алмай.",
  "disable-whitelist-solution": "Аҡ битте туҡтатырға.",
  "enable-authentication-solution": "Онлайн ауҙентификацияны эшләтә башлау.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Кәрәк модалы модный юҡ {{dependency-mod-исемең}}.",
  "version-downgrade-problem": "Your world was used on a newer version before.",
  "version-downgrade-solution": "Install a newer version of Minecraft.",
  "generate-new-world-solution": "Generate a new world."
}